cctvb 新聞其實幾持平

我見好多屌政府既都照播出街

受騙的那個比騙徒更混帳

巴打，呢到我頂住，你走先

有冇人頂我？